灣仔方向同北角方向夾擊CWB,快散

灣仔方向同北角方向夾擊CWB,快散

fact check?

CWB 扭開左消房喉

source?

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

灣仔方向大軍
北角方向唔多

請起底，再自行判斷樓主係咩人

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》
Be water

On9仔

Fact check?

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

新聞稿都講左以往短期會清

幾個消防無無聊係度攪街喉，感覺似想助攻

你source又冇，
正常人當然係要先起底啦，
我又冇話你係三毛，
只係叫人自行判斷，有幾on9？

同意

Q:自行判斷咩人
A:on9仔

sor，我真心膠左

如果係真既 要推一推

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

冷氣軍師表示 北角乜柒都冇

東區走廊

落咗東廊 過咗天后

快走

快散

推

十多分鐘前太古城6-7架豬籠車往西行

早散都冇壞 下一場流水大賽

已經殺到

散

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

灣仔、天后方向分別有狗向梗銅鑼灣
手足留意

告士打道大量防暴狗去緊紅隧方向
Be water

不過講過
目的達到就散
唔係計有冇狗

推 be water

成日都叫人快散
條橋無人受喇！

唔需要守

反送中直播 live link